修煉愛情 COVER

好似用到我既氣聲

降key唱啦，打返個節奏，唱慢啲，唱歌唔係做Cosplay，唔係叫你模仿人哋

如果我叫你唱呢首歌你會唔會唱？一定唔會啦，因為你知自己一定唱唔到

唱歌同埋做人學習嗰啲全部一樣，都係要由根本開始做起，循序漸進

低音都可以好好聽，你睇吓呢個韓國人唱當年情，唔好一味向上高音發展，睇吓其實低音會唔會可能更加適合自己，試吓將啲歌較低啲，搵吓自己嘅風格出嚟啦

雖然講係咁講，但係打好基本功先啦，冇一個紮實嘅基本功，咩嘢歌都唱唔到，咩個人風格都係後話

以為玩緊故哥仔

大哥我係你頭號Fans